英文Twitter 請加以下TRUMP競選團隊

以下都是TRUMP競選團隊 TWiTTER ACCOUNT.
好大機會會影響TRUMP.

Please follow President
@realDonaldTrump
, the entire campaign team, including
@parscale
plus a few of my friends:
@LindaSuhler

@steph93065

@Rockprincess818

@ChristieC733

@PlaysTrumpCard

@AnthemRespect

push 10

9

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

8

7

6

5

4

3

2

1

大家FOLLOW得, 但RETWEET或者COMMENT要小心

超過6成民意反中！歷史新高！ Most People Like myself Hate Trump, but Trump Win 2020 is only solution to CCP problem, it will be very very very Bad for HK if Democrat (Joe Bin) wins. Remember Democrat Jimmy Carter Sold out Taiwan for CCP, Clinton promoted CHINA to WTO!!!